[深政專家速入！]極左deepstate控制既荷里活比提名抗爭電影 係咪代表中共已經控制唔到deepstate?

眾所周知

美國政界(幾百個地方選區選出黎去華盛頓議政既當地代表) 有一半 包括絕大多數民主黨員都已經比deep state操控住

美國影視界 美國體育界 美國媒體界 美國教育界全部都係deep state操控

但係deepstate背後就係捉親棋都捉唔掂 行錯哂既小學雞習近平用錢收買左(人民幣未國際化 所以中國人用美國佬印既美金 同埋細路女黎收買哂deep state)

但係今次荷里活竟然比抗爭電影「不割蓆」提名

係咪代表deepstate已經唔再完全受中共操控?

係咪trump 4年既maga drain the swamp 對抗影子政府反共現奇功?

講漏左 仲有美國金融界 美國科技界都係deep state把持

呢單野係咪中共同deepstate內鬥既徵兆?

係咪班奧斯卡左膠睇完不割蓆之後比香港人打動左(輸出革命成功)

黎子蜂 Sun奇犽 德薩斯州總統 方國珊（已失業）快入！！！

仲有花與愛麗絲 孔雀大師 速速入！！！

Deepstate 咩都deepstate

係咪上帝見神之使者(侵侵)唔夠心狠手辣直接出手？

MolaMolaMola速入！！

cctoy:荷里活=左膠 奧斯卡=荷里活 左膠=奧斯卡

今次似係啦 幫你推！